突發 西甲唔肯比PSG用違約金買尼馬！！！！

BREAKING | LaLiga rejects PSG's €222m payment to activate Neymar's release clause.

辭工跳槽都唔得

笑

憑乜野

馬德里政府又逼害

唔好搞咁多野啦，決定左走就要快手
俾返小小時間巴塞買人練兵

又癲

泥馬柒爆

咩理由？

有錢你就收啦西甲
阻人發達

2億買麥巴比都有找
洗撚要尼馬

理由呢

死皇狗 阻止我地收錢買人

麥巴比會夠尼馬好波？
淨係腳下功夫已經差十條街啦

係 咁做同送西甲比皇緊有咩分別?

啫係你想去啦

想啊

It seems likely that UEFA WILL allow the deal to go through and let PSG to balance the books by selling players.

A UEFA spokesman said: "PSG must respect Financial Fair Play rules as do all other clubs in Europe.

"They must demonstrate that they do not have losses of more than 30m euros over three years.

尼馬去巴塞果陣咪同依家麥巴比差唔多

all in皇馬六冠

袋錢喇 扮咩呀

馬德里賽會洗唔洗咁驚嗰2億收入，巴都買唔到人

我疤賣人唔洗你教！

all in 巴塞未來10年六冠

用咩理由唔比

打擊我皇對手牙

去到轉會last day先俾你過

如果唔俾咁又規定一定要set解約金

西甲收唔夠錢點比

又逼害我地加泰人

BBC: Spanish media say La Liga officials believe PSG are violating Uefa's Financial Fair Play (FFP) rules.

賣返兩件咪得

on9，psg違反ffp關你撚事，咪轉完會等uefa判囉

關佢撚事咩 on99

9唔搭8

西維爾比下體會搶vitolo又唔見你咁正義

賓硬化

仲要唔俾PSG之後賣人填返數架

西甲驚少左球星 轉播費賺少左啫

驚屁馬走少左人睇國家打吡

獌聯 加加埋都唔止啦on9 仲有鏝城呢

英超隊賺緊錢

Tebas明明係皇狗都要比皇狗咬

方倚姍=尼馬

believe

有錢冇得贖身 咩玩法

唔想西甲無咗個星姐
但都搵個好啲嘅理由先得咖

巴黎揾錢能力應該一般
唔明點解個富豪要玩法甲
不如係西甲英超玩好過
Psg幾勁都只係山寨王

人地本身大把錢
洗咩理咩搵錢能力

如果買利就可以打多隊金錢足球

唔撚高興既將個油井改名歸PSG擁有都仲得

你就想

就係咁有錢做咩玩法甲

我利唔打金錢足球

所以無冠

馬德里政府 係偏幫皇馬定巴塞？

本身qatar 想買曼
Glazer 唔賣

留名睇油王嬲鳩玩鳩西甲

買起西維爾 打撚柒西甲班on9

夠薑玩大啲，話：懷疑資金來源同恐怖主義資金有關連，卡塔爾之前被懷疑支持lSlS…

不過因住第時俾人恐襲報復…

bein係油王架

球壇笑話

係法甲做山塞王都好過買利年年比人屌打…

法甲都未出聲幾時到西甲出聲？
真係用明朝嘅劍斬清朝嘅官！？

呢到成功幫皇馬加左唔少印象公關分

關西甲咩事
FFP係到只係歐足聯管

想走都無得走

皇馬firm咗麥巴比單deal，錢就會入巴塞戶口

支持isis真係中東咁多國家排一轉最後先到卡塔爾

就係果D國家指控卡塔爾支持恐怖組織

一定又係皇馬迫害巴塞

From BBC:

The French league (LFP) said in a statement:

The LFP is surprised and does not understand the refusal of La Liga to simply accept the payment of the release clause of the player Neymar.

The LFP asks the Liga to abide by the Fifa rules and its responsibilities.

The LFP supports Paris Saint-Germain and wishes Neymar to join the Ligue 1 championship.

The legal services of the LFP are in support and at the disposal of Paris Saint-Germain so that the Neymar contract is approved as soon as possible.

皇呢件事立於不敗之地，尼馬留=幫西甲留星，同時令巴塞冇2億